大佬彪入一入黎 應承我一件事

賭錢無前途
賭錢害撚死人

一齊戒賭啦

55

good afternoon 夢蛇

岩
呢場真係撚狗波

唔準你鬧我彪

輸左廿蚊 想哭

仲有冇錢開飯

你過住比我先 唔想又食m記

咁岩bill蛇誤中假波

我買左勝利同墨假客盤都覺假

開季係難買d
都係衰手痕買左

場波送飯一流 望住個google比數 係咁跳

44

真

睇埋波po 手足反應

輸左兩注10蚊 頂晒癮了

今日又要執2手薯條

搞咁多野又走盤 下場直屌主客和

3:1果時我真係當輸左

澳假都係買即場角算

點部署好

要問bill蛇

澳假
1.5b. 50蚊人生注

咪害人啦